睇嚟連千與千尋都阻唔到鬼滅之刃成為日本史上第一電影

你名 Frozen已過

Titanic 千與千尋顫抖未

鬼滅=垃圾

鬼滅探討了人類為了守護他人的大無畏精神，警醒人們要持無私的信念生存，非常有深度。另外炭治郎心境純粹，連妖魔都被同化，反映心態無邪則無堅不摧。人類貪婪成性的劣根性很值得去探討。

屌你娘親

此外，千與千尋非常幼稚，女主角完全無法守護雙親，令雙親成為了豬頭，非常沒用。

連登動物台一日唔承認，鬼滅就算票房破百億都只不過係一套只靠動畫公司既垃圾

過千尋真係難少少
3連休先得個10億
黎緊每星期進賬都咁上下都要上多兩個月先過千尋

睇下班fans想唔想谷
titanic就過硬

每次打上弦都上戲院，發死佢

我諗得最後大戰會上戲院
其他角色冇炎柱咁轟烈

你名同frozen 咁垃圾本身點樣上到榜都係一個疑問

上弦三漫畫版既頂端